El codigo contiene: 
1. Maven SpringBoot webapp que genera un WAR
2. Jenkinsfile con stages Build, Sonar, CoverageReport,Versionamiento del artefacto en NEXUS,Confirmacion, Validacion de respuesta para configuracion de Despliegue Jboss